【懷舊】想搵反隻細個玩過的世嘉土星遊戲

小妹細個玩過隻日文 文字（冒險？）遊戲

小妹就不才 細個唔好好讀書 盲字都唔識隻 亂咁玩所以完全睇唔明d 劇情 最近想搵反佢 是關玩黎玩去都係bad ending （好似係）

咁講下幾個印象比較深既畫面

1. 一開始主角黎到一個「異世界」既地方 第一個map 最尾會見到架火車 係到暴走亂撞 主角就要拔起地上一舊黃色既「刺」掉去架火車到 吉到佢變反正常帶住主角繼續前進

（點解叫刺 ？因為佢係錐體 ）

2. 黎到其中一個map （肯定唔係第2個map）有條河既 主角去到一個畫架前 將d顏料全部mix 埋一齊 之後就會有一個唔知係人定怪既野 拎走d顏料倒落條河到 重覆幾次 條河就變得好污槽 主角行到河邊 就會被一隻怪物 咬走左 去到下一個map

3. 呢個應該係Boss Fight ？黎既 咁除左個主角外重有另一個友方角色 呢個時候主角可以比一個 木口琴？友方角色 佢吹起木口琴 隻Boss 就會頭痛 呢個時候 主角只要反覆撞去Boss 企既高台位置就會撞爛個台 搞掂隻Boss

小妹最有印象既畫面係咁多 希望有高人幫手搵到係咩Game

冇印象

但係你得閒的話可以上YouTube搵下d Saturn gameplay 片睇下

可能真係太舊了吧

推兩野！